武漢實驗室否認是病毒來源 稱很早已公開全基因組序列

武漢國家生物安全實驗室主任袁志明強調，新冠病毒不可能從實驗室外傳。

他接受中國環球電視網訪問時強調，實驗室沒有人受感染，封城期間也沒有人撤走，現時整個研究所都為武漢肺炎病毒進行研究，研發藥物，病毒所亦有嚴格管理，認為外界有這種聯想並不可怕，可怕是有人故意將事情引到實驗室，並指稱美國一名參議員、《華盛頓郵報》及兩名記者寫了文章指病毒來自武漢實驗室。

袁志明認為，人工合成武漢肺炎病毒超越人類智慧，中國很早已經向世衛公開新冠病毒的全基因組序列，為各國提供基礎，開展早期的檢測。

係不入流的專家，自己蠢！護旗手講大話🤥

扮乜9

扮無辜

就係自己整嘅先至咁快公布到

考驗智慧時刻
64無死人
病毒唔會人傳人
病毒唔係實驗室製造

人類無咁嘅智慧....
終於要賴落外星人喇

他接受中國環球電視網訪問時強調

完

你係咪來源同你好早公佈個關係起邊？

而家放緊風聲 想洗白 話係美帝先係發源地

支那人又沖出來柒 又間接認左武漢係發源地

根本個口徑唔一致

有d想屈美帝
有d想屈野味
有d又講到不明不白

好心收下口，成日衝出黎吠，唔覺意講左真話又被肺炎

你早交卷唔代表無作弊

Because you have vaccine!

一連串巧合姐

cgtn = cctv

好心支那夾好口供先啦

封城期間也沒有人撤走
香港首五宗確診武漢撚外星嚟？

即係封城之前影撚住D武漢柒頭一家大細拖喼去車站果D唔係人嚟?

點解一月叫人唔洗驚

不會人傳人， 可防可控

咁了解武漢肺炎， 好權威添

美國都係估間實驗都唔肯定幾時同點樣走失病毒。搵返以前講個間報導，真係間野問題，好唔專業